郭榮鏗議員，本人勸你唔好繼續同中共對話。

中共從來只有引香港人自己放棄基本法賦予的權利呢一招, 例如以大灣區名義引香港政府跟廣東政府簽署兩府協議. 以此為例子, 中國憲法裡面, "省"係寫明係中國行政區劃入面, "特別行政區"係無寫明的, 香港政府跟一個寫明在係中國行政區劃入面的省政府簽訂協議, 就係變相矮化自己, 自己承認自己係中國的一個"省". 但基本法第5條和第22條就清楚界定香港內政不屬中國內政。

一句講曬:

然後收工!!
拉布都唔係第一次既事，中聯辦，港澳辦班二打六係到鳩up兩句，你叫佢放馬過黎? 我就係中意拉布，做好件事唔得咩?

世界上有D野單掌係拍唔響架。

爽爽又要不爽了